中學時候好多時講笑既野可能係真

不過我地太遲先發現

其實我有鍾意過你

屌講笑咋

你真係好靚仔阿
唉，我都知佢地係講緊真話

唔撚止中學啦咁 on99

其實我以前鍾意過你

呢句係呃你嘅
因為而家都仲係咁鍾意你

依家都係,啲人講完一樣嘢之後發覺唔對路就會補句講笑喺後面

話自己成世A0
講下笑啫

我無讀過

今次考天才波

啲女同學話讀唔到書最多咪做雞